你係為緊啲咩而活？

係唔係大部份人都只係苟且偷生？

係

其實 依一刻走左都無所謂

為家人，為女朋友

其實乜都冇，只係未想死住